十年狼隊球迷準備好未

葡萄牙狼隊

準備好降班

葡萄犽

我廿年狼迷

奇雲度爾